拎個胸圍當口罩賣700蚊係咩心態？

係變態啊屌你老母

demand supply, simple as dat

又帶到喎LMAO

條女幾正

條女又肯同佢癲

呢排停咗咁多機班空姐無收入嘛

最後一張，第一印象係葉劉

即場除嘅話7000我都肯俾

日本妹黎架,唔通真係賣家用過咩